香港站 爆滿！

香港站未轉到彎中環站已經塞爆哂

人潮管制緊